<!-- TITLE: Είσοδος -->
<!-- SUBTITLE: Μια σύντομη περίληψη της διαδικασίας σύνδεσης -->

# Είσοδος
## Ιστοσελίδα χρησιμοποιώντας ηλεκτρονικό ταχυδρομείο
1. Πατήστε στο κουμπί "Είσοδος" που βρίσκεται στην επάνω δεξιά γωνία της ιστοσελίδας

<img src="/uploads/sign-in-up/login-1.png" alt="Login el"/>{.align-center}

2. Συμπληρώστε το ηλεκτρονικό σας ταχυδρομείο και τον κωδικό πρόσβασής σας στα αντίστοιχα πεδία

<img src="/uploads/sign-in-up/login-2.png" alt="Login2 el"/>{.align-center}

3. Πατήστε το κουμπί "Είσοδος"

## Ιστοσελίδα χρησιμοποιώντας λογαριασμό στο Facebook
1. Πατήστε στο κουμπί "Είσοδος" που βρίσκεται στην επάνω δεξιά γωνία της ιστοσελίδας

<img src="/uploads/sign-in-up/login-1.png" alt="Login el"/>{.align-center}

2. Πατήστε το κουμπί συνδεθείτε με “Facebook”

<img src="/uploads/sign-in-up/login-3-facebook.png" alt="Login el Facebook"/>{.align-center}

## Εφαρμογή (iOS ή Android) χρησιμοποιώντας ηλεκτρονικό ταχυδρομείο
1. Άνοιξτε την εφαρμογή HAM στο κινητό σας
2. Συμπληρώστε το ηλεκτρονικό σας ταχυδρομείο και τον κωδικό πρόσβασής σας στα σωστά πεδία
3. Πατήστε το κουμπί "Είσοδος"

## Εφαρμογή (iOS ή Android) χρησιμοποιώντας  λογαριασμό στο Facebook
1. Άνοιξτε την εφαρμογή HAM στο κινητό σας
2. Πατήστε το κουμπί συνδεθείτε με “Facebook”